［嚴選］金庸十大好老婆

1. 趙敏
2. 任盈盈
3. 黃榕 （全年份）
4. 阿朱
5. 木婉清
6. 程英
7. 公孫綠萼
8. 雙兒
9. 程靈素
10. 殷素素

上個post好多認真討論 大家繼續

神仙姐姐

黃榕BB

小昭都冇

聖姑，成個角色都好正，聰明得黎又有料，又有家底（識大體）
同令狐沖天作之合

我可能受張偉健套小寶與康熙太深

覺得建寧公主呢啲尻尻地同沐劍屏呢啲pure好含蓄都好正

人生只係想搵個好似趙敏咁既女人

點解

我想要建寧或者沐劍屏或神仙姐姐

鬼妹黎 反國安法架 屌

你冇神功玩唔起

聰明 調皮 對你一心一意 肯為你冒險 唔理世俗眼光
贏撚哂

水笙

雙兒BB

裘千尺

清識野

又唔做作 又直接唔洗估估下

李一桐！！！

香香公主

康敏，夠淫

聖姑

笑傲江湖小說睇完一次又一次

寧中則

正想講

呢個做老婆送母女丼

我要李莫愁

周芷若啦
黑化咗後再屌
一路西面一路屌
你愈西我愈用力

殷離

咁不如王姑娘 王夫人 李秋水 婆母女

任盈盈

有見識
職場有地位
本身係ceo

幫個鄉下仔由柒頭到掌門
不斷出謀獻策
扶住佢上位

明知個佬心入面有另一個都仲忍佢
又會為個男人同老豆撑

都要男主角夠靚仔/武功高先會有「好老婆」睇中

李莫愁

阿青

趙敏啦

混血有身裁保證

三件飛機場幾多件都冇用

韋小寶兩者皆缺

真係陰公...你個list有一半人以上唔係慘死就係孤獨終老

蘇荃

請教，點解葵花同辟邪大家都係殘卷，點解只係吹奏葵花寶典？如果平之成功練成辟邪劍普，會唔會同東方不敗一樣咁勁？

藍鳳凰 夠毒
楊不悔 夠嫩
刀白鳳 夠淫

好難選擇

武三娘
一個人湊大兩個仔
個老公鍾意自己個養女鍾意到傻左都不離不棄
老公發癲打爛人地屋企又攬上身道歉認錯
跟手仲要幫個傻佬啜毒死鳩埋

一定係趙敏

唔會
東方不敗嘅葵花係前朝太監殘卷
辟邪劍譜係葵花殘卷
除左切j忠實流傳，其他都唔知剩幾多

對
其實係殘上加殘
冚家剷得個快字

巴打鍾意戴帽咩？

不悔真係幾正
開頭睇佢對小昭以為有大小姐皮氣
點知對住殷六俠成隻小綿羊咁

東方姑娘

辟邪是抄完再抄的產物
中間有無缺失，好難講

Hello 無圖

郭靖個樣